用設計角度嚟睇，咩國家嘅國旗最靚？

希望有認真分析
想學吓嘢同睇吓自己審美有無問題

瑞士

正方形，但佢比起其他十字旗有咩特別優秀？

日本
簡單直接

英國

置中 簡潔 有親和力 辯識度高

Panama

中華民國

中國，紅海上有星星，隔幾遠都認得

主色加國獸 類型好靚
墨西哥果種

美國隊長

同孟加拉異曲同工
我反而覺得旭日旗仲靚

北歐好多十字旗
覺得佢令我諗起red cross

紅配黃

我淨係知邊支最醜

自護公國

以前唔鐘意英國旗
依家睇睇下又幾撚型
好穩重既感覺

red cross 係由瑞士發展出黎，最初真係用瑞士國旗做標誌

土庫曼國旗
上面係直頭成輻中亞傳統地氈紋路

不過土庫曼係個垃圾獨裁極權國家

醜樣嘅都好多

全世界調查過，支那旗肯定其一。
日本、英國最好其中二支！

唔講政治 五星紅旗係最撚核突既設計

紅底黃星真係靚到不得了

黃龍旗

加拿大

我好鍾意Estonia枝風景旗

UK
USA
Norway
Japan

數學上黎講尼泊爾支旗係最正

你只要有筆同間呎就劃到出嚟，唔使度長度

同埋支旗嘅設計有好多formula係入面

有一支旗好醜
一見到就想掉落海

係都隔離哈薩克同Uzbekistan啦

想知更多

好潮喎

希臘

agger

梵帝崗

Union Jack真係最靚

White Ensign真係好丁到一個點

德國 好撚型

Captain Puerto Rico

中國果支最醜

那支

好靚

Estonia

黎巴嫩

Green and White

不丹龍旗🇧🇹

美國 好靚

阿根廷

Rhodesia

以色列

蝗蟲國國旗最醜

蘇格蘭 顏色靚又有意思

直頭想一把火燒撚咗佢

Rhodesians never die

最初個個就真係靚

型

支旗同大清國似
不過得三趾 擺明意思代表藩屬國

米字定圓圈? 我覺我依家呢個靚啲

英國海外領土嘅所有旗幟

圓圈

可以解決14億蝗蟲

龍獅真心靚。

師兄獨愛天藍色?

哈薩克都幾好
烏茲別克支國旗好Hea囉...

英國同加拿大

祖國(英國)

哈薩克果支靚喎

尼泊爾旗

只講靚
我都會揀尼泊爾
但幾何比例嗰啲細節未聽過

米字國

我個名

氣勢、顏色都有種霸氣

呢支咩國家？

本身真係風景定黑色橫間

靚過哂現實

點解唔洗度長度? 可否解釋下,SHELDON

點解一定要係海外領土

蒙古旗同哈薩克旗唔同style
但兩個都好鍾意 好威猛

The Flag of Isle of Man

得啦，國安大人表示十分高興

蘇聯旗設計同顏色都幾靚
支那果隻色山寨咁款

中華民國軍政府鄂軍都督府旗

美國

M巾

Ich liebe Deutschland! Österreich mag ich nicht so gern.

越南🇻🇳旗

咁依支應該係你心中最靚

美國海軍記載嘅黃龍旗版本

巴巴多斯 Barbados
三叉戟真係好型

尼泊爾

瑞典，簡單得嚟配色好獨特好有feel

有冇諗過你嘅審美真係好有問題

普魯士

係咪黃金比例？

Republic of Taiwan (Formosa)

屌仲chi咩nese

好好丁

Reichadler真係好撚型

而家嘅津巴布韋

國旗好似應該簡單啲好

如果要細緻嘢，還不如直接比較Coat of Arm

龍獅 --- 岐，唔係凸衰
日本
美國
英國
西班牙
墨西哥

瀨尿牛丸嚟

黨旗都好吹奏

nazi

黃黑旗

flag of amsterdam

型撚到

兩支

Kaiserliche Marine

唔係國旗
係民進黨黨旗

Bye

海軍馬鹿

München

呢枝先叫做旗~

一定係祖國米字旗

但日本成日改國旗

英國旗
德國都唔錯

企開啲啦大支那膠

因為好鍾意佢嗰種藍
仲有唔同領土都有佢自己徽章

佢有好多個 step 你跟住做就畫到
youtube應該會搵到好多人畫既片

Fun with Flags

烏拉圭
個太陽有樣

支那那支

中華民國唔係中華人民共和國喎

一定係日本
簡約得嚟又有意思

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

拉

美國國旗好靚喎

ask Dr Sheldon Cooper

其實幾型

有冇諗過點解孫中山時期五色旗用得好地地
點解會變左青天白日滿地紅旗

另一半去咗邊？

瞄準就㩒制啦

FUN WITH FLAG真係好正

香港招牌變哂黃底紅色中式漢字

我國

自己wiki吓都懶..俾埋條link你喇...

(%E4%B8%AD%E8%8F%AF%E6%B0%91%E5%9C%8B)

瑞典

等左一個鐘先見到

傳說中的飛龍pk 旗

雙飛人

唔單止外形好睇，成個設計仲有背後嘅理念…

拜占庭(東羅馬帝國)

中國共產黨旗

巴打食開屎

？？？

呢條link 呀嘛

西班牙，個章好撚型

我下邊果支最靚

如果有幸組到
真係唔可以叫Chinese
一黎個名臭晒
二黎唔想又要大一統思想

章太炎點解話明死咗之後幅壽要冚五色旗

蚑石化英文叫sinopec
蚑那重汽英文叫sinotruk

啱啱想 post

我鍾意蘇格蘭旗
仲有就威爾斯，有條紅龍幾霸氣

咁又點？？。。唔通今時今有人就死既時候話明死左要堅持冚港英時旗既香港旗而唔願冚香港特區區旗。之後又要攞出黎講？？中華民國同中華人民共和國唔同係事實。香港而家都返唔返去港英時間都係事實。有人唔願意承認。係要攞返自己認同既立場既旗黎冚係佢個人既選擇。但咁都可以作為一個point黎討論？

唔想失左fo。返番個post度。我覺得以色列靚🇮🇱中間個大衛星好正。。

青天白日滿地紅旗根本就係國民黨一黨專政既旗

唉。笑你on9都嘥氣。仲改個名叫自由之子。連青天白日滿地紅代表住咩都唔知。淨係識話青天白日滿地紅係國民黨一黨專政既旗。而家台灣執政黨係咩 支旗又係咩款呀。。

ok...u win...青天白日滿地紅旗根本就係國民黨一黨專政既旗...happy??

贊同

一直覺得英國旗好撚型

雙頭鷹版型啲

擺明係曲啦

強國最靚

漂亮走正步

馬爾他共和國

個青天白日咪即係五腥旗最大果粒星

耶穌個樣膠左

介紹你睇呢本書

有弧線 好明顯要用埋圓規

外國D小學測驗駛唔駛畫國旗？有龍有鷹有刺繡圖紋個D點算
我記得我小學測驗要畫

楓葉

尼泊爾,唯一一個國家唔係長/正方形

真，簡單又好有意思，旭日之國，東方文化兩大色紅白配都好正

英國米字旗最靚

懿德公國

抽氣扇係不祥之物

鐵血十八區👍😄

我鐘意不丹

話說西藏點解會用太極圖

邊度?

頂笑咗

點解四條斜嘅紅色唔喺白色正中間？

獅子中間

雪獅手中所持具兩色的如意寶象徵遵循十善法和十六人法為核心之政教中的取捨善惡之法；

美國最型

上黃下黑

真心幾型
仲有牙買加

好特別

歐洲前列（貧窮排行榜）……

好惡心

隔幾遠見到都覺得核突